有d咩英文你以為有深層意義，但其實諗多咗？

typhoon->細個以為係颱風個譯音
kawaii 以為同hawaii有關
pineapple ..
the last of us 以為the last of US(A) 其實on9咗

有冇諗過你個腦有啲問題

ketchup

HSC

Ketchup, 應該係照譯中文 茄汁

butterfly